兩岸 20201102 星期一 蘋果日報

兩岸 20201102 星期一 蘋果日報

全國普查展開 二孩政策失效
中國人口2025年恐回落

美媒：騰訊掌遊戲市場更危險

抄家14小時 點鈔機燒壞
煤炭司長家藏兩億現金

天津塌鐵路橋七死五傷

覃永沛被押一年 妻斥法治恥辱

==============

7小時前
全國普查展開 二孩政策失效 中國人口2025年恐回落

■開放二孩政策對提升生育率的效果不及預期。 資料圖片
7小時前
生活成本高 不願生育

7小時前
美媒：騰訊掌遊戲市場更危險

■麥卡勒姆稱中國威脅漸趨嚴重。
7小時前
英情報機關招募中文專家

■CS/MPQ-90 蜂眼防禦雷達。
7小時前
台軍派自製雷達捍衞東沙

■魏鵬遠被捕後，辦案人員在其住所搜出折合2億多元人民幣。
7小時前
抄家14小時 點鈔機燒壞 煤炭司長家藏兩億現金

■死者家屬昨飛抵台灣，鍾母沿路傷心痛哭。台灣蘋果新聞網
7小時前
大馬女生遭台男姦殺 父母抵台奔喪

7小時前
天津塌鐵路橋七死五傷

7小時前
豫男「組黨建國當總統」囚13年

7小時前
覃永沛被押一年 妻斥法治恥辱

===========

最Hit

11小時前
張竹君丈夫病情好轉 感謝教友代禱 網民留言：祝君安好

3小時前
嚴重抑鬱｜70歲老父配28歲智障母 港女遭欺凌家暴「我再無喜怒哀樂，不再恨了。」

9小時前
內地人臉識別氾濫 3D頭套破解系統 港專家：附加其他技術加強保安

3小時前
國泰大裁員｜末代空姐空少訴心聲「靚女唔等於係雞！」不道德新合約$10,800底薪兼變頂薪「高層減一年前線減一世！」

熱帶風暴艾莎尼，估計進入香港400公里範圍內。
38分鐘前
雙風暴｜天鵝估計掠過 艾莎尼直逼進入400公里範圍

9小時前
呂珊親揭四大傳聞真偽 拆解99磅皮包骨要着兩條褲之謎

9小時前
香港造字匠3｜渠王墨寶拍得住九龍皇帝 專揀旺位半粒鐘寫完即閃：「成個地球都畀我畫過喇！」

事主倒地被扯頭髪。fb馬路的事討論區截圖
1小時前
街頭爭執被推跌 男子險被捲入巴士車底

8小時前
港區決賽丨落選港姐蔡小蝶封后 張玥冇份三甲不滿：不是客觀原因

===========